Tinder 啲女仔 Match 完又唔回，想點？

話說近排番到嚟香港想識吓啲新朋友就裝咗 Tinder 玩吓，用左一個禮拜都有十幾個 Match ，但我開左個頭得4,5個女仔有回覆，有啲過㡬日0回覆就Unmatch，究竟咩事？平時外國玩都無咁靜

女仔日日都幾十個match啦 根本多人搵到唔想覆

其實一星期先十幾個算少 lol